認真分析 曼聯輸波原因

普巴打錯位 坐後備咪唔洗輸

廢囉on9

係都唔肯收埋80m

出馬達啦屌